口罩不能重複使用多於一次，是否反智？

使用者本身無病。
無打乞嚏無咳過。
用完對接放入密實保鮮袋。

翻工放工同番同一個無問題吧

會員 #222907 - 金大喜 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

APM有人成功劏狗? - #23

勇武最叻問藍絲媽咪拎零用錢買飯食 - #1

原來 救護 消防 海關都係毅進仔 - #1

你地係想警察完全唔介入遊行？ - #1

支持舉報南亞仔 - #1

意見及舉報：

五毛狗

代入condom諗下。